遭單獨囚禁 「甲級犯」黃之鋒：大家新年聚首一堂 自己卻獨自進食不好過

因承認煽惑和組織參與未經批准集結等罪，被判囚13.5個月的黃之鋒，最新一份獄中親筆信透露自己在監獄的辛酸。已服刑3個多月，他指在獄中度過喜慶節日，實在不容易適應：「從還柙於荔枝角至被編配為甲級犯到石壁監獄服刑，確是用上了不少時間調節個人狀態，由冬至到立春，前後橫跨多個喜慶節日，實情也會讓適應期間更具考驗。」

「甲級犯」365日限單人倉「獨食」
被單獨囚禁的黃之鋒指，在牢房裏與恐懼以及孤寂搏鬥，絕非輕而易舉：「尤其是當想到大家在新年聚首一堂的時候，甲級犯一年365日的早、晚餐也被限於單人監倉獨自進食，會有不好過的感覺。」
他指，偶爾看到電視劇集裏的演員跟親友圍着餐桌吃飯，也會在想不知待至哪天，方能在囚室以外的地方好好吃一頓飯：「期盼出獄的話可以實現的小願望，那怕看起來是微不足道，如今卻是於四面牆裏記掛的畫面。」
替黃之鋒出文的編輯提到，之鋒在獄中閱讀小說、學術書籍和聽電台節目，珍惜在囚的光陰裝備自己。該編輯引述黃之鋒指，收到來自全球各地的朋友來信令他十分感動，又提醒各位來信朋友可以在信紙寫下回郵地址，以便之鋒親自回信。

好心嗡
咁後生

之峰要保重！

之鋒

老老豆豆, 名人, 賊王, 有錢佬, 坐監都係要獨立, 因為怕佢比人搞佢, 所以d有錢佬成日話唔舒服轉去訓醫院

有凝聚力注定入cat A

其實係為佢好 想保護佢 才會這樣安排

你幾時開post一人一信感謝懲教

push

好明顯政治犯就唔係呢個原因

梁天琦都未撚敢郁啦，邊個敢郁鋒哥

一早block咗
咁都有得幫懲教洗白嘅唔係五毛就on9

一樣

一早block咗最上果條5毛

fuck U 五毛狗

咁撚樣就甲級犯
唔講以為佢殺左幾個人

之鋒 加油 知你可以撐得過

有#7咩？

應該係驚佢係入面感化其他人
而家個署長特別仆街

中共兩大眼中釘
黃之鋒 同 黎智英

係估唔到佢用61X 圍警總條罪去重判啫
如果唔係，吹緊風立國安法時就要即走啦

佩洛西媽媽呢？
由頭至尾都冇出過聲

講真之前D人叫佢走 佢唔走要做坐監師 依D野係預左既
堅持既話值得尊重 如果依家先係後悔想走 = 咎由自取ON99

點解定佢係甲級犯嘅？

堂堂護旗手...

柳記嗰邊都係
為左囚犯安全
做番分內嘢
唔使特別多謝佢哋
以免令佢哋難做

肥婆鐘意

講真，佢邊走到，之前有好幾次臨離港先話佢比人禁出境

講定先
樓上條五毛假膠一早比我block左

唔該大家focus返喺Gphone
唔好又忍唔住搶口
個個仆去屌條五毛
成個post畀五毛騎劫

新疆再教育營

連精神都要囚禁

柳記同黑狗一樣

gphone 影響力太大
同黑幫大佬冇分別

gphone撐住

單人倉仲好啦 入面咁多藍絲廢老 犯一陣訓訓下搞鳩佢

我有預感，黃之鋒，周亭等人，刑滿出來就會極速被屈新罪再坐。

最恐怖係到時香港人己經習慣成自然

黃之峰重有條國安法，佢又被中共睇中睇來六十前出唔返來

撐住

叫人比回郵地址同自己申請係政治清洗部開個戶口有咩分別

第日出黎又拉過

心嗡完聽朝記得準時返工呀柒碌

大家唔好唔記得gphone仲有條國安法起身
佢幾時出得返嚟係未知之數47人之一嚟

應該會精神折磨到死， 好大機會十年up...

柳記之前仲逼鐘翰林步操
操到暈左，係咪要多謝柳記呀
所謂紀律部隊，咪又係同黑警差唔多

中共必須付出代價

條友5毛黎

咁都洗白
咁撚敏感既你

dllm

坐完都應該好快再俾人拉

入去坐成世佢一早知， 又係佢自己揀， 唔通仲期望契媽帶美軍嚟救人咩

連登仔話可以傾偈

唉😞

食黃店 撐手足

一早block咗佢

點解d人咁中意自己想像咁多野
而家佢有話後悔應該早d走咩？

你又知天琦唔俾人搞過？
在獄中 有苦自己知
Gphone係重要人士 同佩洛西connect
保安級別自然高幾級

甘地

無得玩人鏈係幾慘

東條英機甲級犯

黃之峰又甲級犯

咁之峰殺咗幾多人？

5毛 PR 分化 冷嘲熱諷Block！

佢根本走唔到, 一早收哂passport
連N年前去交流都一過關就拉

唔使關10年咪算好

屋企人一定好痛苦 探都探唔到
之鋒撐住！

政治犯不嬲衰過謀殺犯，你新嚟架？

好彩佢心理質素算幾好，好慘

其實係佢嘅必經之路來

無送中同無期徒刑已經係留有餘地

寫信師

仲想點？唔通同你衝鋒陷陣咩 你就12 12 向後跑到無影咋 食黃店好重要！
黃色經濟圈

中共兩大眼中釘
黃之鋒 同 黎智英

佢兩個埋錯堆啦
美國民主黨
依家佩洛西同拜狗都唔撚理你
理得你坐十年政治監

黃之鋒上年六月吹風立國安法時應該要即走

佩洛西

大把人自己食飯啦 講啲point可唔可以有力啲 睇多啲曼德拉傳 甘地傳 人哋野都唔撚食

唔講由自可
你一講
發現香港人已經忘記左save12

係咪就快返香港

😢😢😢

又係你個垃圾5毛狗

早知今日，何必當初

Gphone 比我印象係 大中華膠

中共都當佢 港獨派

其實一句 支持民主 已經係死罪

咁我寧願講句真心話 ：香港脫離中共殖民統治

咪撚spin走個重點

嗰時正被控告非法集結罪
一早沒收左護照

咁你既印象都幾錯下

我信報應，第日777啲仔....

你老母實係做雞服務做得足,先咁好命生到你呢種撚樣

無計，政府死要面，自己垃圾廢柴搞獲粥出嚟，點都要扮有外國勢力

好多人都鍾意無限推敲
方便自己言論攻擊一樣無中生有既野
事實篇文講都冇講過

返到黎如果走到就走啦
唔好留係香港廢事又被叫雞被犯法
支那個種屈就算係香港都可以屈鳩到你強姦100歲阿婆啦
你睇下D大肚婆個肚幾大
D細佬女幾細

周庭都一早都有條國安法咩緊